貓貓照胃鏡

貓貓嘔左幾日
想問下有邊間好既醫院有得照胃鏡？
最好係九龍區

推

再推

幫推

做咩要照?
btw試下 麥花臣 太平道 NPV

佢嘔左幾日 打左止嘔針都唔得
照左x光又無事

太平道聽日講好似唔係好得

注意幫佢補下水分

你揀一間去睇啦
未必要照胃鏡 但有可能要驗其他野

醫生開左腸胃罐罐比佢 不過佢每日都係食得好少好少 因為一食得多同飲得多佢就會嘔出黎
驚佢嘔左咁多次 驚佢條食道都會有事
同埋都未係好知佢點解會嘔得咁勁

未絕育有可能係子宮蓄膿